\documentclass[12pt,a4paper,english,french,spanish]{abntex2}
\usepackage{geometry}
\usepackage{cmap}	
\usepackage[T1]{fontenc}	
%\usepackage{lmodern}	
\usepackage{libertine}	
\usepackage[utf8]{inputenc}		
\usepackage{lastpage}		
\usepackage{makecell}		
\usepackage{multirow}
\usepackage{amssymb}

\begin{document}

\newgeometry{left=0cm, right=0.cm, top=2cm, bottom=0.cm}

\pagestyle{empty}
\begin{center}
\textbf{SOLICITAÇÃO DE CRÉDITOS POR ATIVIDADE COMPLEMENTAR REALIZADA}
\vspace{1cm}
\begin{footnotesize}

\begin{tabular}{|p{1cm}p{1cm}p{1cm}p{1cm}p{1cm}p{1cm}p{1cm}p{1cm}p{1cm}p{1cm}p{1cm}p{1cm}p{1cm}p{1cm}p{1cm}p{1cm}p{1cm}p{1cm}|}
\hline
\multicolumn{10}{|p{10cm}}{\textbf{IDENTIFICAÇÃO}} & 
\multicolumn{8}{p{6cm}|}{} \\
\multicolumn{8}{|p{8cm}}{Nome} & 
\multicolumn{4}{|p{4cm}}{Matrícula} & 
\multicolumn{2}{|p{2cm}}{Opção} & 
\multicolumn{4}{|p{4cm}|}{Forma de Ingresso} \\
\multicolumn{8}{|p{8cm}}{} & 
\multicolumn{4}{|p{4cm}}{} & 
\multicolumn{2}{|p{2cm}}{} & 
\multicolumn{4}{|p{4cm}|}{} \\
\hline
\multicolumn{7}{|p{7cm}}{Endereço} & 
\multicolumn{3}{|p{3cm}}{Cidade} & 
\multicolumn{3}{|p{3cm}}{CEP} & 
\multicolumn{2}{|p{2cm}}{U.F.} &
\multicolumn{3}{|p{3cm}|}{Telefone} \\
\multicolumn{7}{|p{7cm}}{} & 
\multicolumn{3}{|p{3cm}}{} & 
\multicolumn{3}{|p{3cm}}{} & 
\multicolumn{2}{|p{2cm}}{} &
\multicolumn{3}{|p{3cm}|}{} \\
\hline
\multicolumn{18}{|p{18cm}|}{E-mail para correspondência} \\
\multicolumn{18}{|p{18cm}|}{} \\ 
\Xhline{7\arrayrulewidth}
\multicolumn{2}{|p{2cm}}{\multirow{3}{2cm}{ATIVIDADE REGULAR}} & 
\multicolumn{7}{|p{7cm}}{A1. $\square$ Apoio a disciplinas regulares da UnB Gama} &
\multicolumn{9}{p{9cm}|}{A4. $\square$ Apoio a laboratórios da UnB Gama} \\
\multicolumn{2}{|c}{} &
\multicolumn{7}{|p{7.5cm}}{A2. $\square$ Participação em projeto de Pesquisa/Extensão} &
\multicolumn{9}{p{8.5cm}|}{A5. $\square$ Representação titular nos órgãos colegiados da FGA} \\
\multicolumn{2}{|c}{} &
\multicolumn{16}{|p{16cm}|}{A3. $\square$ Participação em Empresa Júnior devidamente regularizada} \\
\hline
\multicolumn{2}{|c}{\multirow{3}{2cm}{ATIVIDADE EVENTUAL}} & 
\multicolumn{7}{|p{7cm}}{A6. $\square$ Apresentação de trabalho em evento} &
\multicolumn{9}{p{9cm}|}{A9. $\square$ Publicação de artigo completo em eventos científicos} \\
\multicolumn{2}{|c}{} &
\multicolumn{16}{|p{16cm}|}{A7. $\square$ Cursos ou minicursos vinculados a evento oficial da UnB ou evento apoiado pela UnB Gama} \\
\multicolumn{2}{|c}{} &
\multicolumn{16}{|p{16cm}|}{A8. $\square$ Atividades de auxílio a evento oficial da UnB ou apoiado pela UnB Gama} \\
\hline
\multicolumn{18}{r}{\textbf{PARA USO DA SECRETARIA DA FGA}}\\
\hline
\multicolumn{18}{|c|}{\textbf{DOCUMENTAÇÃO COMPROBATÓRIA A SER ENTREGUE EM ANEXO}} \\
\hline
\multicolumn{2}{|c}{\textbf{TODOS OS CASOS}} & 
\multicolumn{16}{|p{16cm}|}{$\square$ Histórico Escolar de Graduação atualizado.} \\
\hline
\multicolumn{1}{|p{1.2cm}}{\textbf{A1, A2, A3, A4}} & 
\multicolumn{17}{|p{18cm}|}{$\square$ Plano de trabalho referente ao período solicitado (um ou múltiplos semestres) assinado pelo discente e supervisor (professor supervisor ou presidente da empresa júnior).} \\
\hline
\multicolumn{1}{|p{1.2cm}}{\textbf{A1, A2, A3, A4}} & 
\multicolumn{17}{|p{18cm}|}{$\square$ Declaração assinada de cumprimento do plano de trabalho estipulado (do professor supervisor ou do presidente da empresa júnior).} \\
\hline
\multicolumn{1}{|p{1.2cm}}{\textbf{A6}} & 
\multicolumn{17}{|p{18cm}|}{$\square$ Certificado de apresentação de trabalho (nos eventos científicos que os emitem) \textbf{OU} certificado de partipação.} \\
\hline
\multicolumn{1}{|p{1.2cm}}{\textbf{A6, A9}} & 
\multicolumn{17}{|p{18cm}|}{$\square$ Cópia impressa do trabalho nos anais do evento.} \\
\hline
\multicolumn{1}{|p{1.2cm}}{\textbf{A6}} & 
\multicolumn{17}{|p{18cm}|}{$\square$ (APENAS CASO NÃO SEJA O PRIMEIRO AUTOR) Declaração assinada do professor supervisor de que foi o apresentador inscrito dentre todos os autores.}\\
\hline
\multicolumn{1}{|p{1.2cm}}{\textbf{A7, A8}} & 
\multicolumn{17}{|p{18cm}|}{$\square$ Programa oficial (folder, impresso, \textit{website}, ...) com a duração do evento da UnB ou apoiado pela UnB Gama.} \\
\hline
\multicolumn{1}{|p{1.2cm}}{\textbf{A7, A8}} & 
\multicolumn{17}{|p{18cm}|}{$\square$ Declaração do professor supervisor (com assinatura e matrícula) com a carga horária e a natureza do apoio realizado ao evento ou do trabalho realizado no curso (atividades de monitoria, tutoria ou docência).} \\
\hline
\multicolumn{1}{|p{1.2cm}}{\textbf{A5}} & 
\multicolumn{17}{|p{18cm}|}{$\square$ Comprovação da frequência a partir das atas oficiais de Colegiado de Cursos ou do Conselho da FGA no período.} \\
\Xhline{7\arrayrulewidth}
\multicolumn{6}{|p{6cm}}{Data de recebimento (dd/mm/aaaa)} &
\multicolumn{6}{p{6cm}}{Recebido por} &
\multicolumn{6}{p{6cm}|}{Assinatura e carimbo da FGA} \\
\multicolumn{6}{|p{6cm}}{\ \ \ \ \  \ \ \ \ /  \ \ \ \ \ \  \ \ \ /} &
\multicolumn{6}{p{6cm}}{} &
\multicolumn{6}{p{6cm}|}{} \\
\multicolumn{6}{|p{6cm}}{} &
\multicolumn{6}{p{6cm}}{\hrulefill} &
\multicolumn{6}{p{6cm}|}{} \\
\hline
\multicolumn{18}{r}{\textbf{PARA USO DO DOCENTE PARECERISTA}} \\
\hline
\multicolumn{3}{|p{3cm}}{Solicitação} &
\multicolumn{5}{p{5cm}}{$\square$ Indeferida} &
\multicolumn{5}{p{5cm}}{$\square$ Deferida parcialmente} &
\multicolumn{5}{p{5cm}|}{$\square$ Deferida totalmente} \\
\hline
\multicolumn{3}{|p{2.5cm}}{\multirow{2}{3cm}{Justificativa}} & 
\multicolumn{8}{p{8cm}}{$\square$ Documentação falha/inexistente} &
\multicolumn{7}{p{7cm}|}{$\square$ Créditos já atribuídos anteriormente} \\
\multicolumn{3}{|p{2.5cm}}{} &
\multicolumn{4}{p{4cm}}{$\square$ Preenchimento incorreto} &
\multicolumn{11}{p{11.5cm}|}{$\square$ Atingido o limite máximo de créditos atribuídos a atividades complementares} \\
\multicolumn{18}{|l|}{Comentários adicionais (se necessários):} \\
\multicolumn{18}{|l|}{} \\
\multicolumn{18}{|l|}{} \\
\hline
\multicolumn{18}{|l|}{Créditos a atribuir (limitados a 8 créditos acumulativos no Histórico Escolar:} \\
\Xhline{7\arrayrulewidth}
\multicolumn{6}{|p{6cm}}{Data do parecer (dd/mm/aaaa)} &
\multicolumn{12}{p{12cm}|}{Assinatura e carimbo} \\
\multicolumn{6}{|p{6cm}}{\ \ \ \ \  \ \ \ \ /  \ \ \ \ \ \  \ \ \ /} &
\multicolumn{12}{p{12cm}|}{} \\
\multicolumn{6}{|p{6cm}}{} &
\multicolumn{12}{p{14cm}|}{\hrulefill} \\
\hline
\multicolumn{18}{r}{\textbf{PARA USO DA SECRETARIA EXECUTIVA}} \\
\hline
\multicolumn{6}{|p{6cm}}{Data de aprovação no Colegiado de Cursos} &
\multicolumn{12}{p{12cm}|}{Assinatura e carimbo} \\
\multicolumn{6}{|p{6cm}}{\ \ \ \ \  \ \ \ \ /  \ \ \ \ \ \  \ \ \ /} &
\multicolumn{12}{p{12cm}|}{} \\
\multicolumn{6}{|p{6cm}}{} &
\multicolumn{12}{p{14cm}|}{\hrulefill} \\
\hline
\multicolumn{18}{r}{\textbf{(Regulamento no verso)}} \\
\Xhline{3\arrayrulewidth}
\end{tabular}

\end{footnotesize}
\end{center}
\end{document}
